覺得下代iphone就會加返touchid既入

想問下apple有邊次cut左一個function之後係會加返

Floppy?
DVD Slot?
USB?
3.5mm aux?
Touchid????????????

發光keyboard

近少少就IOS 11.1 3Dtouch 返回